想自己慢慢fade out...

都係切個一下痛 佢而家都可以考慮選唔選擇你 點解一齊後唔可以再將你同第個比？
人揀你 你揀人

所以係咪都係放手比較好

係 我就係比人揀左個個 然後再比人dum低揀返個ex

好慘不過呢啲人渣唔洗同佢計 你冇佢根本係幸福黎

過左5個月 有時都仲會好掛住佢
但佢已經冇再諗起我